班豬肉佬真係點玩都贏，殺豬就有賠償，有豬賣就抬高個價

香港政府

唔明點解d人當新鮮豬肉係必需品咁，個個都搶着嚟買
利伸:小弟甚少食豬肉

政治任務來
因為其他國家唔要支那豬，香港硬食

琴日老母貪百佳買豬肉有紙巾送，都唔問清楚豬肉來源就9衝。俾我鬧到傻

支那豬好好味